將軍澳7-11女職員一句「唔好玩啦」 兩口罩男打劫事敗刑毀逃逸

女職員以為2名口罩男表示打劫只是開玩笑，向對方說：「唔好玩啦！」

凌晨3時54分，將軍澳毓雅里7號一間24小時便利店，2名戴着口罩的男子突然向一名在收銀處的女職員表示打劫，女職員見狀以為對方開玩笑，向男子說：「唔好玩啦！」賊人隨即亮岀鐵筆，打爛旁邊一部打單機，然後逃去。警方接報到場，並在附近兜截，正翻查閉路電視了解事件經過。

便利店凌晨遇劫事件不時發生。周四（9日）凌晨，一名戴鴨嘴帽及口罩的男子，突闖入九龍城沙埔道28號一間便利店內，以鎅刀指嚇男職員並聲稱打劫，職員未敢反抗，向賊人付上5,000元現金，事後報警求助。本月1日，屯門良德街一間OK便利店亦發生劫案，一名53歲男子佯裝買飯，付款時拿出長刀指嚇女店員，劫走4,500元後逃去，至早上遭警方拘捕。

打爛野都搶唔到錢仲要比人拉咁on9

根本有腦都知依家冇可能打到劫,搏坐監㗎計

真on99

另

打劫便利店
冇大志

鐵筆學人打劫

打劫起碼3年，只比老強少2-3年

咁都得

聽落唔抵屌

係香港打劫7-11真係好on9

仲要衰老強有連登仔支持
衰打劫只會俾人屌冇腦

一日收入唔多

Ja ga

咪撚玩啦伍寶

大部分人都用 e money，有幾多現金俾你打刧吖

做乜柒呀

好周星馳feel

差在冇講「做咩啫你」

依兩年多咗好多打劫成功個案 不過劫便利店好多時只係搶得一兩千 唔係單單都上到報

收銀處女職員

你真識食

個阿嬸好撚有霸氣

阿嬸見過曬風雨 一d都唔怯

張圖好撚正

兩單野黎？

買定離手
究竟係支那狗定係蝻亞狗?

擺明笑啲賊
成日生意先收得幾千cash, 咁有膽就打劫珠寶鋪好過

當一個賊嘅膽量只係去到打劫便利店，我諗你求其大佢一句，佢已經濕撚住條底褲咁走

諗起之前有條南亞狗用刀插職員

打GTA打上腦？

霸氣盡現

去7仔打劫，難過去金鋪打劫廚窗

嚴格嚟講係一刀插穿心
救唔番

唔巧嘈啦

到到都有眼,重點係香港又細 走得去邊

返過7仔就知
通常一夠5千，職員就會將啲錢放入夾萬
所以收銀機啲錢多極有限

3星

我通常等臨收工先一次過三萬咁入袋,個感覺好爽

珠寶店隨便一樣都值錢過7-11啲現金

搵啲多現金舖頭去落手啦死蠢，做自由行啲藥房就多現金，問題係個店員仲惡撚過你

諗起呢個

阿嬸個樣有殺氣過班賊

呀姐原來未有60
成日ot 完都見佢自己一個返夜
今次好彩有人陪

勿相認

係唔係衰刑毀好過行劫？

為咗個幾千

俾人屌撚死

亮你老母咩

多謝你話俾D賊知原來仲有個夾萬

衰老強 連登仔：勞資糾紛/條女係雞
衰打劫 連登仔：廢柴 垃圾 連登求其一個都月入百萬 呢條友一定無上連登

收銀機會有幾多錢

一多少少錢就清機啦 仲擺係收銀機畀你打劫咩

見慣風雨

其實又岩
你唔開機佢地拎唔到錢
佢地開錢殺你自己又多十幾廿碌
有無人會為左收銀機錢最多幾皮野而衰老謀？
只要你臨危不亂 賊一定走先過你

阿嬸

賊：

蠢撚到去7仔打劫仲要有cam對撚住你個衰樣 係要做犯法搵錢的話偷野未仲撚好
蠢撚真係蠢撚

白痴

佢得0.1%會劈你都唔好博啦
啲錢又唔係你嘅

屌你老母 9幾年王晶啲戲劇咩

「唔好玩啦」依句真係屈機

有個你唔鍾意既人向你表白 , 都可以用「唔好玩啦」收佢皮

男職員驚，女職員反而唔驚

佢先最聰明
梗有一間喺左近，夠方便
坐監唔洗比3000租床位
又唔洗比錢水電煤食飯
無所事事佢又有安排比你
免費職業培訓
想繼續住就唔守規矩
正呀

係香港打劫？
警犬 all around you

7仔d cam好似廢廢地，d解象度

夜更咁做實比經理屌到傻。以前試過多過兩千唔入袋都俾人屌。

每更7仔起碼會有兩個人架
一個倉一個收銀 細極都會有兩個人

以為吉野家

冇人理你

收銀機唔會擺太多銀紙,一過五六千就會入落夾萬。

中更，月頭月中d人瘋狂交費幾千幾千咁交，交一條隊已經一萬，二三千入一次袋嘅話，一日要入幾多個袋，你地就真係唔好玩啦